睇住班有政治潔癖既人就眼火爆

乜撚野反對派俾票建制薯片；
話人當初爭取真普選又公民提名又乜又柒，而家就追捧建制薯片。

係架啦，係咁架啦，咁你爭取到未呀？政治就係要妥協架啦，一味反唔識轉彎。
俾689 2.0做死多2錢重囉

焦土撚而家去到咩進度

泛民都妥協左廿幾年，底線一步一步後退
無乜所謂啦
係香港人既選擇，係共孽

咁討厭政治潔癖
2014年就唔會強調今天我愛與和平啦